[原來廿年lu]剛強同認真，無敵同美麗絕輪，精神同勇氣

有冇手足睇過

新變身畫面留意咗好耐貞德對波冇lin,不過照j可也

太leung
j唔出

漫畫好似扑埋野